HKCC GPA召集區

今個sem 3.1 BBA aim HKU A&F

英文有3係咪直升 Ielts aim 8/8.5

Push

今個sem 4.5 BBA aim HSU Bsex
夠唔夠入

我識人英文5*都係得7.5 你咁大期望